返六日手足打氣區

我攤緊係床

返緊

六日子

咪撚再笑我地

終於訓醒
六日手足請努力工作！

早晨